又到月尾出糧啦！你準備好換美金未！？

大家係時候又準備定掀錢換美金

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

831見！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

撳錢

綫繼續一齊換美金

美金保平安

啱
好奇點解林奠講到明都未有post
終於有！

自貼先！
學生得4000美金

學生們唔好因爲少就唔換丫

樓豬自己都推下啦

大家....
講記住
林鄭個緊急法可以充公現金
所以換美金一定要放離岸戶口
手持都會仆街

用藍罐儲錢法啦

Yes, I am ready

睇你換幾多
唔算多嘅咪直接外幣ATM撳出嚟

今個月出埋b仔一次過換美金收床下底

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

其實匯率唔係差好多
如果你係恆生
咪先轉去外幣戶口
再喺外幣ATM撳出嚟
我嗰陣係7.8585

咁我唔清楚
最傳統就係撳出嚟
再拎去兌

［行動討論］星期五係香港重光日

仲用中銀 抵打啦

HSBC 有冇atm 係直接撳美金？

推

仲有二日出糧

出完嚟社會做嘢啱啱先還哂學費比老母, 先換得嗰2000美金, 覺得慚愧。

唔會啦
大家背景唔同 辛苦了

sir this way

捐錢俾星火呀

轉數快轉去恆生

叻叻豬 多謝你的支持

叻仔！

推啊！齊齊換美金

推！！

撳錢
罷買
十點鳩叫
入機場行街
<——不斷做
（根據80 20理論，林鄭已經用兩成嘅力做咗八成攬炒功夫，剩低嗰啲我哋做埋去不過要有恆心地做！）

推到9月1

join

推！早換早平安

每次港幣出糧換美金

定期走資

如埋一定要揸cash

直接喺恆生攞一萬蚊美金 使唔使收手續費

推！！！